7人聘演員拍色情片 涉串謀控制他人賣淫被捕

7人聘演員拍同性戀色情片 涉串謀控制他人賣淫被捕

警方以「串謀控制他人賣淫」罪名拘捕7人，他們涉及在網上重金禮聘邀約男子拍攝色情電影及作現場色情表演。案中受害人參與後沒有收到報酬，拒絕再參與但被指違約，被要求繳付高額違約金。警方說，被捕人士可能同時涉及刑事恐嚇及勒索，不排除有更多人被捕。警方說，不法集團在網上開出優厚條件，邀約男子簽約成為合約演員，受害人將包括住址、身份證資料及照片交予涉案並無商業登記的公司。公司在去年12月至今年6月期間，在本港不同酒店預訂房間作男性與男性的色情影片拍攝及表演。集團容許觀眾付費在場，如果觀眾指定演員進行性交易，他們會被安排到另一房間。案中4名受害人由於無收到報酬，拒絕參與之後活動，但被指違約，他們被要求交出高額違約金。警方調查發現，合約有條款，若演員拒絕相關行為便要繳交罰款。警方說，不法集團有分前期及後期工序，包括網上招募演員、負責財務、安排場地、拍攝以及網上宣傳付費節目等，估計涉及更多受害人，呼籲他們與警方聯絡，電話是3661 1217。警方又提醒公眾小心求職騙案，要留意強調聲稱不用學歷及工作經驗的招徠。

2020-12-14 17:33:26

各單位注意 男性與男性的色情影片

gay

成間房一定好大陣屎味

好好地拍男女好似台灣咁咪算
硬係要玩屎玩尿

這裏應該很多同性戀者

流出

啲黑警係咪要睇一次啲片？

其實係黑警之間勞資糾紛

一路睇一路打

仲請唔請人

似曾相識
早幾年唔係拉過咩
好似有連登仔中招

好地地比錢未長做長有囉
係要賺到盡